登登上台後估計再無暴力份子上街破壞

香港終於和平 美好了